誇張！坐飛機買到3機位 竟全被逼坐地板

英國一名44歲婦人泰勒(Paula Taylor)，去年6月與全家人一起到西班牙度假，並向途易航空管理公司(TUI Airline Management)購買機票，她按照正常流程買了3張票，還提早3小時到機場報到登機。但泰勒一家人登機全傻眼，他們買的3個座位全部「消失」，整段航程被迫坐地板。

據英國《BBC》報導，泰勒太太花了1300英鎊(約新台幣52000元)，買了41DEF三座位的票。但等他們登機時，卻發現這3個座位竟然消失，空服員要求他們全家坐在地板上，也就是飛機上的「備用位置」，讓泰勒夫婦啼笑皆非。泰勒太太也表示，地板座位相當骯髒，她事後也要求航空公司退票，但航空公司並未對這起事件留下紀錄，並指願意賠償30英鎊(約新台幣1200元)，讓她相當不滿。之後泰勒夫婦投訴到BBC節目部，事件被報導出來後，航空公司立刻改變態度，願意全數賠款。

航空公司解釋，因為在起飛前最後一刻更改飛機，才會導致有乘客買到票、卻沒位可坐的窘境，航空公司願意向泰勒一家道歉，承認在處理上有疏失。不過英國民航局則表示，讓乘客在沒有座位的情況下登機飛行，是屬於違法的，目前正展開調查。

所以呢，有中立既媒體好重要

香港都就快無架喇

間野應該賠到PK

無位坐要人坐地板都可以起飛?
間公司癡撚咗線?

如果係搭CX有問題
可以搵方向報幫手

坐地板無安全帶都可以起飛？

30英鎊 比乞衣？

願意賠償30英鎊(約新台幣1200元)，讓她相當不滿。之後泰勒夫婦投訴到BBC節目部，事件被報導出來後，航空公司立刻改變態度，願意全數賠款。

居然冇告到佢仆街

原來係廉航

剩係賠全數機票，安全帶都冇條咁危險，人身安全wo大佬

30英磅 想唔屌你都唔得啦

林鄭比乞衣都500蚊啦

30英鎊係咪個員工自己出唔想寫report上去?

不過英國民航局則表示，讓乘客在沒有座位的情況下登機飛行，是屬於違法的，目前正展開調查

跟住先大鑊

一開頭賠全數就冇事

bbc中立

咁嘅情況,機長係唔係都會有事

唉唔撚驚照坐定
請各位扣好安全閪帶

坐地板，一遇氣流就仆街

搖骰仔